Umtiti

巴塞又贏

做乜尻

打排球

nigger

力架真係冇腦

疤對中堅

好彩巴塞個基沙文都有波入

米jer住曬啦屌你老母

op 好球

球證針對
前足唔係足咩

樓主條撚樣又急不及待抽水

屌你又偷入個ac